小梓直播 - Paper Mario: The Origami King

唔知今日都係咪仲要8個鐘先過到一個章節呢, 我希望可以唔洗咁耐啦